挪威男子由瑞典回國 想避開隔離 滑雪穿越邊境 半路遇惡劣天氣 要當局拯救而被捕

Norwegian 'caught trying to dodge quarantine' by skiing over border

戇鳩鳩行路上廣州北歐版

連登仔：渣嫁

好正

都行左大半路程，真係黑仔

仲要滑多15km 大雪環境好辛苦

點解佢好似短袖咁

其實唔難

係唔係玩完The long dark以為自己搞得掂

因為北歐滑雪同跑步一撚樣熱會上斜落斜

北歐入左四月，基本上日頭係過超6-8度，所以會著短袖

冇俾熊食左已經算好

扣留耐啲隔離耐啲

傻閪黎